女同事真係好撚麻煩

屌你日日都m到 性格又變黎變去
明明做啲野好正路都屌鳩我
臭系

毒撚開post冇人理

10連